Zo goed als ik kon leer, juffrouw Alice had naar eigen inzicht rechten, maar dat was het geval stil en geduldig, dat was ze, dat ze nooit iets over hen zei maar liet alles gewoon in de handen van meneer Rucastle.
